TWICE多賢打歌服被批「塑膠感太重」 舞台氣場爆發！粉驚：顏值戰勝Cody

TWICE多賢打歌服被批「塑膠感太重」 舞台氣場爆發！粉驚：顏值戰勝Cody

南韓女團TWICE以新歌《FEEL SPECIAL》回歸，雖然成員Mina無法參與，但全新風格還是相當引人注目。儘管這次她們的服裝似乎走得「太前面」，讓部分網友直言：「看不懂。」、「單看衣服ˊ真的不好看。」不過TWICE還是用高顏值撐起時尚，尤其多賢更是在韓網引起討論。

▲TWICE多賢靠顏值撐起「塑膠感」打歌服。（圖／翻攝自Mnet）

TWICE這次回歸舞台的打歌服以「未來感」為概念，使用許多特殊材質和螢光元素，卻也讓部分網友表示：「這個時尚我跟不上。」尤其多賢的服裝，在記者會上的樣子更被質疑：「塑膠感太重。」

▲TWICE打歌服一度被嫌棄「塑膠感」太重。

不過舞台裝終究不是一般衣服，在音樂節目的演出過後，多賢立刻成為韓網熱門話題，原本被嫌棄看起來廉價的衣服，在舞台聲光效果和多賢充滿張力的演出下，突然有了180度轉變，讓韓網狂讚：「多賢的臉贏了Cody！」、「超美，好像艾莎！」

▲TWICE多賢靠顏值撐起「塑膠感」打歌服。（圖／翻攝自Mnet）

pd nim好能正❤️

once: 真人版elsa

人地點評論你都mon到實 你真係Once黎
佩服你既精力

我愛姜東昊

不了

我係不嬲有睇開twice 除左覺得佢地實力同紅嘅程度唔成正比 亦冇話佢地冇其他值得欣賞嘅地方 係你地啲on9ce 每一個對twice嘅負面評價都認為係錯 唔可以容納任何人不滿twice

好掛住你 最近點

let it go, let it go

靠多賢神顏支撐

我講一句姐 我都係見你成日係有關於Twice既post下留言 咁見有啲過火左表達下意見又俾你認為不接納你地意見既 笑 咁同你嗌既同時都俾左啲proof證明Twice一路進步 咁又講翻都係覺得佢地冇實力 咁我咪算囉 你點諗又關我撚事咩 見睇唔過眼先覆下姐 但問題唔關你發表意見事 係你一直都要係唔同post唱衰Twice 其實追個星洗唔洗做到咁肉酸啊

好能正。。

認真張GIF係幾正既

牙導老死嚟

屌樓上隻on9ce咁大反應做乜

無睇韓國野一排，搞嘜多腎好似靚左...

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交

嫌過火嫌mean就咪撚上連登啦屌
上ptt咪多啲人一齊對T寶打飛同聲同氣囉

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

真心搞事 就咪撚扮中立啦

幾時有扮中立 諗多咗
不嬲黑twice

個樣都塑膠感太重

屌你個閪 咁次又幾靚

誒 你會唔會對號入座咗
唔明既話可以睇翻首輪發言

Once=9 blink=9